樂壇欠林子祥一個公道

點會唔係yuu攞我最喜愛歌曲

雲外看

爽夾快

哩度d人話林子祥係噪音嫁

數字人生邊個carry 到

答左你啦
超市唔計點擊